```plaintext
ASCII -> 'ASCII' '(' 'char_value' ')'
ASCIISTR -> 'ASCIISTR' '(' 'char_value' ')'
BIT_LENGTH -> 'BIT_LENGTH' '(' 'char_value' ')'
CHAR -> 'CHAR' '(' 'int_value' ')'
CHAR_LENGTH -> 'CHAR_LENGTH' '(' 'char_value' ')'
CHARACTER_LENGTH -> 'CHARACTER_LENGTH' '(' 'char_value' ')'
CHR -> 'CHR' '(' 'int_value' ')'
CONCAT -> 'CONCAT' '(' 'char_value' ',' 'char_value' ')'
DIFFERENCE -> 'DIFFERENCE' '(' 'char_value' ',' 'char_value' ')'
INITCAP -> 'INITCAP' '(' 'char_value' ')'
INS -> 'INS' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ',' 'int_value' ',' 'char_value' ')'
INSERT -> 'INSERT' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ',' 'int_value' ',' 'char_value' ')'
INSSTR -> 'INSSTR' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ',' 'int_value' ',' 'char_value' ')'
INSTR -> 'INSTR' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'int_value' ']' ']' ')'
INSTRB -> 'INSTRB' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'int_value' ']' ']' ')'
LCASE -> 'LCASE' '(' 'char_value' ')'
LEFT -> 'LEFT' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
LEFTSTR -> 'LEFTSTR' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
LEN -> 'LEN' '(' 'char_value' ')'
LENGTH -> 'LENGTH' '(' 'char_value' ')'
OCTET_LENGTH -> 'OCTET_LENGTH' '(' 'char_value' ')'
LOCATE -> 'LOCATE' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'int_value' ']' ')'
LOWER -> 'LOWER' '(' 'char_value' ')'
LPAD -> 'LPAD' '(' 'char_value' ',' 'int_value' '[' ',' 'char_value' ']' ')'
LTRIM -> 'LTRIM' '(' 'char_value' '[' ',' 'char_value' ']' ')'
POSITION -> 'POSITION' '(' 'char_value' 'IN' 'char_value' ')' | 'POSITION' '(' 'char_value' ',' 'char_value' ')'
REPEAT -> 'REPEAT' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
REPEATSTR -> 'REPEATSTR' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
REPLACE -> 'REPLACE' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'char_value' ']' ')'
REPLICATE -> 'REPLICATE' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
REVERSE -> 'REVERSE' '(' 'char_value' ')'
RIGHT -> 'RIGHT' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
RIGHTSTR -> 'RIGHTSTR' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
RPAD -> 'RPAD' '(' 'char_value' ',' 'int_value' '[' ',' 'char_value' ']' ')'
RTRIM -> 'RTRIM' '(' 'char_value' '[' ',' 'char_value' ']' ')'
SOUNDEX -> 'SOUNDEX' '(' 'char_value' ')'
SPACE -> 'SPACE' '(' 'int_value' ')'
STRPOSDEC -> 'STRPOSDEC' '(' 'char_value' ')' | 'STRPOSDEC' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
STRPOSINC -> 'STRPOSINC' '(' 'char_value' ')' | 'STRPOSINC' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
STUFF -> 'STUFF' '(' 'char_value' ',' 'int_value' ',' 'int_value' ',' 'char_value' ')'
SUBSTR -> 'SUBSTR' '(' 'char_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'int_value' ']' ']' ')'
SUBSTRING -> 'SUBSTRING' '(' 'char_value' '[' 'FROM' 'int_value' '[' 'FOR' 'int_value' ']' ']' ')'
SUBSTRB -> 'SUBSTRB' '(' 'char_value' ',' 'int_value' '[' ',' 'int_value' ']' ')'
TO_CHAR -> 'TO_CHAR' '(' 'char_value' ')' | 'TO_CHAR' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'char_value' ']' ')'
TRANSLATE -> 'TRANSLATE' '(' 'char_value' ',' 'char_value' ',' 'char_value' ')'
TRIM -> 'TRIM' '(' '[' 'LEADING' | 'TRAILING' | 'BOTH' ']' '[' 'char_value' ']' 'FROM' 'char_value' ')'
UCASE -> 'UCASE' '(' 'char_value' ')'
UPPER -> 'UPPER' '(' 'char_value' ')'
REGEXP_COUNT -> 'REGEXP_COUNT' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'char_value' ']' ']' ')'
REGEXP_LIKE -> 'REGEXP_LIKE' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'char_value' ']' ')'
REGEXP_INSTR -> 'REGEXP_INSTR' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'char_value' '[' ',' 'int_value' ']' ']' ']' ']' ')'
REGEXP_SUBSTR -> 'REGEXP_SUBSTR' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'char_value' '[' ',' 'int_value' ']' ']' ']' ')'
REGEXP_REPLACE -> 'REGEXP_REPLACE' '(' 'char_value' ',' 'char_value' '[' ',' 'char_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'int_value' '[' ',' 'char_value' ']' ']' ']' ')'
OVERLAY -> 'OVERLAY' '(' 'char_value' 'PLACING' 'char_value' 'FROM' 'int_value' '[' 'FOR' 'int_value' ']' ')'
TEXT_EQUAL -> 'TEXT_EQUAL' '(' 'char_value' ',' 'char_value' ')'
BLOB_EQUAL -> 'BLOB_EQUAL' '(' 'char_value' ',' 'char_value' ')'
NLSSORT -> 'NLSSORT' '(' 'char_value' '[' ',' 'char_value' ']' ')'
GREATEST -> 'GREATEST' '(' 'char_value' '{' ',' 'char_value' '}' ')'
GREAT -> 'GREAT' '(' 'char_value' ',' 'char_value' ')'
TO_SINGLE_BYTE -> 'TO_SINGLE_BYTE' '(' 'char_value' ')'
TO_MULTI_BYTE -> 'TO_MULTI_BYTE' '(' 'char_value' ')'
EMPTY_BLOB -> 'EMPTY_BLOB' '(' ')'
EMPTY_CLOB -> 'EMPTY_CLOB' '(' ')'
UNISTR -> 'UNISTR' '(' 'char_value' ')'
ISNULL -> 'ISNULL' '(' 'char_value' ')'
CONCAT_WS -> 'CONCAT_WS' '(' 'char_value' ',' 'char_value' ',' 'char_value' '{' ',' 'char_value' '}' ')'
SUBSTRING_INDEX -> 'SUBSTRING_INDEX' '(' 'char_value' ',' 'char_value' ',' 'int_value' ')'
```